愛比暴力強

大家要小心黑狗4點直播假消息

仲有新果條TVB廣告片
班狗好難無行BID
打劫我推斷都係都係便衣休班狗 用黑狗棍 用黑狗槍打劫
記住
愛比暴力強
廣大淺藍絲 同沉默小數要用黑狗割遮

示威者的和平與愛 比黑狗暴力強

【請正視】香港面對既情況唔係「警暴」咁簡單